應該由連登仔投票揀出最好既宣言黎讀

之後再拍返條電影級水準既讀宣言短片再send 比全世界啦屌

否則真係準備定全香港人比共產黨殺清光